{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006589",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "초서"
    },
    "text": "こんにちは。チョソです。 私たちは1000坪以上の敷地に素敵な造園が調和した庭園、そしてそれぞれ違う魅力の建物があります。 座敷、キッズゾーン、ノーキッズゾーン、ペット同伴庭園に対する空間分離で多くの方がより便利に使用できます。 また、カフェの窓際でトップジョンホが目で鑑賞でき、東洋最長の吊り橋！ 塔亭湖の吊り橋も近くに位置しています。 営業時間は毎日10:00から22:00までで、年中無休です。 室内愛犬同伴可能で、移動場は必須です。 メニューはアメリカーノが無料で、コールドブリューは6,000ウォン、カフェラッテは6,000ウォン、手作りバニラビーンズラテは6,500ウォン、手作りバニラビーンズシュペーナーは7,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "庭園の面積は何坪ですか？",
            "answer": "1000坪以上の敷地に庭園があります。"
        },
        {
            "question": "庭園には何種類の建物がありますか？",
            "answer": "座敷、キッズゾーン、ノーキッズゾーンの建物があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴庭園はありますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴庭園もあります。"
        },
        {
            "question": "どのように庭園の空間が分離されていますか？",
            "answer": "座敷、キッズゾーン、ノーキッズゾーンによって空間が分離されています。"
        },
        {
            "question": "カフェからトップジョンホは見えますか？",
            "answer": "はい、カフェの窓際からはトップジョンホを鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "塔亭湖の吊り橋は近くにありますか？",
            "answer": "はい、塔亭湖の吊り橋も近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "年中無休ですか？",
            "answer": "はい、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "室内愛犬同伴可能ですか？",
            "answer": "はい、室内愛犬同伴可能です。ただし、移動場は必須です。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューにはアメリカーノ、コールドブリュー、カフェラッテ、手作りバニラビーンズラテ、手作りバニラビーンズシュペーナーがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは無料です。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラッテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラッテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りバニラビーンズラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "手作りバニラビーンズラテは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りバニラビーンズシュペーナーの価格はいくらですか？",
            "answer": "手作りバニラビーンズシュペーナーは7,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 235,
        "QA": 459
    }
}